超音鼠賽車冇人理？

有冇人買咗？好唔好玩？
我睇gameplay好似冇乜速度感

睇個gameplay
Mario kart好似仲刺激過佢

佢話注重team咁玩，單機都要同cpu teamate一齊

好似選難度
越難速度先會越快

請問今集有無隱藏人物架？

琴日買左..
大部份關都好易, 一定拎到1st
但去到解鎖人物/物品果D關就勁難i.e 1-5/1-6

電腦teammates會唔會累死自己

玩住呢隻等古惑狼

古惑狼果隻幾時出？

其實點解超音鼠都要揸車?

因為跑得太快對其他對手唔公平

6月21

會有d關要求全team成員生存
但試過d豬隊友太慢出局
即使你過場跑第一都輸

果*

Sonic R咪係無車